交換chem mock

有15/16 Kkwong premock + final mock x2 / element mock x3

換mock
- Sam chai
- kelvin lau

無呢啲垃圾mock

可用康sir 17 ls mock 換 kelvin lau Sam chai mock

推

換乜鳩

做past paper 已經有5以上

操pp啦
mock無用

多謝巴打意見
有操阿 但覺得唔夠

有冇中文版 我用中文修chem 利申：有kelvin Lau mock

用jing kung中文版同你換中文版？
我都想要佢17份卷

Aim幾多

Pish

晒時間做mock

Sam chai kl mock高質阿
再者 我做完pp先做 希望幫幫手

pish

wish